G20 峰會 去日本遊行 有冇得諗?

G20 峰會 去日本遊行 有冇得諗?